->Ejercicio 3
EL programa se compila con make y se ejecuta con ./programa

AL iniciar el programa se visualizará un menú el cual dará las siguientes opciones:

1. La opcion uno, sólo permite ingresar números enteros a la lista.
2. la opcion dos, visualiza la lista, busca los valores mínimos y máximos, la vacía y la vuelve a rellenar para poder imprimir una lista 
totalmente nueva.
3. permite salir del programa.


->REQUISITOS PREVIOS
Sistema operativo Linux 
GNU Make (para compilar) 

->CONSTRUIDO CON:
      
Ubuntu: sistema operativo
Vim y Geany: editor de texto para escribir el código del programa.

->VERSIONES
      
Ubuntu 18.04.1 LTS
GNU Make 4.1 

->AUTORES

Benjamín Astudillo - Desarrollo del código, ejecución de proyecto y narración de README. 

->EXPRESIONES DE GRATITUD

Ejemplos realizados en clases por Alejandro Valdés.

-El programa se compila utilizando el comando make y se ejecuta con ./main
->REQUISITOS PREVIOS
Sistema operativo Linux 
GNU Make (para compilar) 

->CONSTRUIDO CON:
      
Ubuntu: sistema operativo
Vim y Geany: editor de texto para escribir el código del programa.

->VERSIONES
      
Ubuntu 18.04.1 LTS
GNU Make 4.1 

->AUTORES

Benjamín Astudillo - Desarrollo del código, ejecución de proyecto y narración de README. 

->EXPRESIONES DE GRATITUD

Ejemplos realizados en clases por Alejandro Valdés.
